［幫手share]沈日有幾多人係因為驚而唔敢出黎？

我係垃圾
次次都有出

大家唔好手快快正評左呀
係統計黎

推

驚乜

可能好多人驚預約被捕無出 怕走唔到被圍係港島 怕出去比狗查

得你驚...出面尋日老人家又有,連BB都見到
你想搵人圍爐自我安慰咋

我次次都出 你唔好難醒啦
有咩好圍爐 多人話自己驚而唔出會無咁自責？

做下統計就叫圍爐～你個邏輯都好有問題

垃圾樓豬

香港咁撚多痴線佬 點搞

正評已俾
因為你真係垃圾

18號個晚之後
唔係好敢再出咁遠
真係驚，好驚返唔到屋企
好驚被捕
好驚坐48
好驚要上庭要坐監

對唔住，我今個星期一定會再出返黎
但唔會再行得咁前
真係無晒勇氣
對唔住

唔好咁啦 做人做到要屌連登又要用連登
刷極存在感都係零嘅人
知你寂莫架啦

為何沒有中間 ?

團體正尋找性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

冇nono都出，咁有nono點解唔出?